Q:Is it alive?
Q:Is it an animal?
Q:Does it have wings?
Q:Can it fly?
A:bird
A:chicken
Q:Does it live in water?
A:fish
Q:Is it very smart?
A:dog
A:pig
Q:Is it a plant?
A:flower
A:ladybug
Q:Is it a kind of food?
Q:Is it a kind of fruit?
Q:Is it in red?
A:strawberry
A:banana
Q:Is it a kind of vegetable?
A:brocoli
A:beef
Q:Is it made by human?
A:University of Washington
A:UFO